騰訊（700）新手學費上路區 第25回

騰熊過夜

熊仍留守中

騰熊，有訊心

熊仔聽朝輸少幾千當賺咗

道期轉燈

綠變紅

牛軍報到

北韓係咪真打

樓豬今朝走左幾多轉

熊軍明天會戰勝而回

熊仔今日食左3轉，第4轉過夜

新手學下買得掂正股再沾手牛熊啦

好多時新手連正股都未玩得掂就去訓身牛熊

你要問下自己選十隻股票可唔可以成功預測向上向下都好

之後可唔可以狠心斬貨set止蝕

最後睇下自己承受一日可以輸幾多錢

唔好見升就牛見跌買熊

輸死你都未天光

今日反彈引牛咋
定啦
訊心

不要騰 只要訊

有咁多巴打一齊輸 都開心既

琴晚好夜訓今日無咩操作只係走左啲保平熊

保平太強勢 熊佢無咩肉食

開左啲內房熊因爲插完手機股 車股應該搵野插下

其他倉無郁過係加多小小騰熊同金沙牛

lun口水講過

熊軍聽日一定會戰勝歸來

熊膽待取

其他倉我轉哂d 收息股了 唔識玩

跟貼巴打

外圍弱到呀媽都唔認得

上證日日向下對 聽日又係星期五

如果港女咁都升無野好講要認輸打熊

最大問題係我買咗熊

聽日急瀉呀

港女唔跟支那大陸佬都跟下洋腸啦

自己一個向上升真係好咩

港女都係跟騰指

好多熊, 等睇一鑊孰

要還既

嘩~ 熊仔尼晒入黎~

我唔玩啦！比返d錢我
400蚊買左熊

烈火熊心

365-370,淨係呢一格牛啲等值正股都多過晒395-420啲熊
姐係咁,唔係話睇重貨區就發到達,但係熊心十足囉屌你

利申:無牛熊纏身

恒大有冇熊膽推介?

自己SEARCH咗,成個場得3隻熊,仲要好遠...
諗住內房仲有得跌架嘛

又貴又遠

咁買小小囉

唔洗買好大嘅有得加下大我都好開心架啦

成日落街執啲二手薯條食好唔健康

港女係咪咁有性格呀 外面升佢就跌 外面跌自己就鳩升

外圍夜期都轉緊燈

如果港女聽日自己鳩升我都唔知點做好

到底呢道有冇人玩正股

熊仔，its your turn

330 3手

揸正股

有，得3手
217，280，310

Ok u win

430唔放？執三皮

揸正股入呢啲post驚到腳都震埋

到左430,你就會想450架啦

揸正股都無咩可以做

只係可以入熊對沖下

因為呢度好多熊

我都想入返啲正股架,不過呢啲時間,睇下先

渣正股可以向下溝

每跌20蚊入一入佢

我始終覺得係會有升完嘅一日個人覺得啦

港股唔似美股嘅制度咁健全

太多人為因素落去

睇下依兩日比大戶舞高弄低 牛熊散戶都當狗咁撚

巴群呀果啲我覺得擺一世無問題

但港股不了

現價計,每跌20

366 琴日 1手

啲外資係美國黎,佢搞美國個市會比人罰錢,坐監都有份
強姦完你港女無後果,港府無得拉人封艇
不過近排拉果啲本地鱷都算係做到嘢,抵讚既

巴打太悲觀
港股都總有唔係老千股
3 5 66 823呢啲擺一世又點睇

700唔同case但除左估值高之外未見到業務有咩問題

四百幾無走，覺得on9左

5仔港鐵果啲都叫有息派叫衰極有個譜

因為難保有一日共產黨唔滿意700一獲收佢皮

佢又無息派係只睇增長

話曬都係人治社會

黑天鵝效應

夜期道期都倒插緊

如果聽日騰訊都升我唔買騰牛熊住了

無勢跟炒上炒落任人舞寧願買少隻

最緊要大家有熊心

牛仔會戰勝歸來

係就好

其實騰訊長遠又真係無死既 除非中共郁佢啦

倒插少少無用架喎

日日比人撚可以點姐

大家睇路啊 大市未回穩 北韓局勢唔明朗 今日唔係靠QQ撐住應該上唔返2萬8千3

依到大量淡友，驚佢唔死

大家都係睇住個方向做人嗟

唔玩咪唔洗睇路lor

我唔玩喇

望就望美股跌

又升

今日個市係托坐qq 黎沽其他 黎緊一沽埋qq 就 唔係講笑

點解要托住黎沽

咩升？

巴打我同你差唔多價
兩手

436做左傻鳩入左

好彩424止蝕

郁管理層就會
郁公司就近於冇可能

不論係統治定經濟都係頂級重要，唔會搞散佢咁笨柒啦

3333 1918 熊！

扑暈自己 下星期起身就無事啦

承你貴言

推跌個市plz

中東又不穩，以巴衝突推一把
北韓又多動作
税改是福是禍
又就議息
加埋bitcoin
夠哂豐富

佢升跌又唔係我話事 邊個唔想個市好 齊齊搵錢啊

美市開左好似無開咁

完全無方向

唔係升緊咩？

Wow

聽日再示範咩叫跟跌唔跟升

聽日高開不問價入熊
恆熊騰熊

夾撚爆你

錢泰多

無啦無啦 聽日又升啦

傳福音咩40$咁易到呀

玩撚完

訓醒再睇 雖然無咩參考價值

買咩都輸 屌

升災

夜期直升

屌屌屌屌 話隻熊又豬啦

btc 16000蚊

邊樹有即時adr睇

Sing joy

今次真係豬番晒啦

留名先

新手無知，熊係唔係死硬

升得個少少...洗唔洗咁驚呀 一定係開市升100 200引人入局再殺翻落去-300咁玩架啦 仲未習慣？

唔洗睇啦

日睇夜睇咩

咁重辛苦過返工

聽日開市先算啦

如果聽朝一開競價就上380up係唔係要掉貨

諗住掉一半

你輸幾多

比起之前玩牛，熊輸好少啫

我驚現價都走唔到

多啲人傾下計
好涷

玩完啦玩完啦

應該點部署好

根本淨睇牛熊分佈黎入市就係on9

一半都要走架啦

379啦

全走清倉算啦
狼到死

不如訓個覺先
明天先睇啦
嚴守止蝕
你無得同佢搏命架啵

exactly 輸左當交學費

開市都380up

但都冇計，就算知佢有可能回落下，都唔係咁敢搏

個個嗌反手沽就升，有無咁邪呀

咁又蝕2700

今日唔跟劇本已經清晒put

等睇聽日爆上

比我清倉先爆得唔得

當你一開380 up ，點都會回D再上，見靚位好走

大佬你唔會競價就爆成20$up下化

有冇過夜熊係度

當全部人以為升，就跌

過夜+1 勁假升上黎 425 蚊呀笨

一定會回？我就係諗緊等逃生門定係不問價走

唉

大戶可能有望post

爆上390已經腳震喇

long put 過夜中, 直上$400咪當我輸囉

巴打咩位入 我就近377,378

390的話真係會輸得好慘

睇得好開wo

低你10蚊啦

玩得預咗有輸贏

即係368

唔好講打靶 蝕你幾成都慘

所以先話望佢比個冇禁慘既位我走

禁唔怪得你禁驚 聽朝如果有跌浪好走 外圍升多 佢勁假高多幾蚊就真係要斬

375入，但有好多貨

今日真係睇錯市

都係訓先。根本無得諗

198入左3手 賺少左

我反而想問下其實係唔係一開要即刻放定其實可以望一望有冇位

道指直線咁上
利申有熊過緊夜

係，完全冇諗過午後會爆上

望一望，牛熊波幅一開始會好癲，定一定佢會有調節

唉，聽朝一早見啦手足們

勁假高開過385 斬，不過港女跟跌唔跌升多，A股又跌，兩日彈廿十幾蚊機會好少，加上成交細，我覺得係技術性反彈多，有機會下晝回，無人知

最多又係377妹上妹落

承你貴言啦巴打

有冇勇者聽日敢挑戰近牛？

其實琴日大插完會回升係好合理 如果今日都再插已經係股災級數

其實佢升得禁快唔諗住回一回咩

問題依家似係有排升

唔好諗咁多 聽朝瞓醒可能又跌番

有冇人去幫手發動下恐襲

升市個陣..
多多熊都有得你殺

呢啲野係相對既 正股430坐落黎果班人就唔係咁睇啦

巴打你一定賭左身家, 何苦呢

只係諗唔明有咁多牛唔殺殺熊做乜

下次唔敢⋯⋯比個冇禁慘既位我走啦⋯⋯

升返一日就淆晒底
你班熊軍咁渣ga

點解要將所有升跌都解讀成大戶殺牛熊呢
如果個市係咁樣有單一指標咁易睇就好啦

咁易都唔明？就係引你班傻鳩入局囉

升到上380

聽日反手入牛咪得lor

聽日最後上車機會

大家冷靜啲早啲訓重好啦

你地買好大架咩

點解驚到好似聽日真係外星人攻打地球咁要睇個電視睇下登陸未

上咩車？黑箱？

我有好強預感我一反手就會轉燈

係囉，升跌市有危必有機，信下自己眼光，輸左咪當交學費，其實百分之三真係好少，回調左禁多，唔升又點跌 唔通一野直落咩，不過回得急真係要避下

聽日all in 69190博盡無悔

祝你好運

王者歸來 驚春咩

驚佢唔跌

似係做緊頭肩頂

納指升，今日高開啦掛

如果高開就割肉
反手重牛平手算吧
認命

多牛就跌
多熊就殺
以為錢真係咁易搵

熊軍集氣

個莊唔殺牛熊，扯上扯落食番你地差價其實佢都賺

準備俾大戶撚熊掌

勁假380好啦我走

諗下好喇

希望330

有出新牛

都有新熊

仲重唔重熊

牛軍反擊戰

唉，唔知

唔好殺太盡ok?

留返一仙俾你又點話

輸少當贏

熊仔rip

385

熊仔慘慘豬 又豬錢了

屌。強勢QQ回歸左

熊軍一陣即走啊

退錢唔玩啦

但其實彈咁快係唔係又會跌下

抵死啦
唔聽我講
本來齊齊賺到盡

訊心翻曬黎

385 384 383...

其實日日勁假時段，都有好多人高位入700

同我深深插番落去

玩咩豬咩

我冇唔聽
我一入佢就升左

又黎緊張又刺激嘅遊戲~

嗯嗯

扑暈自己果然無錯

382

唔抽點插

即掉定搵個靚小小既位掉

等陣即走 不問價入恆牛 騰牛

你邊一邊架師兄

殺上去呀
一滴不留

訊心再現

睇下陣間直上定妹妹下啦

比幾個巴打放左先殺ok?

玩得牛熊預左要轉
我都輸8000走 被撚狗

直上過385就掉？

我想休息下先

唔驚反手再輸？

巴打~ 你好騰喎~

走唔走熊好

驚咩姐

咁撚軟可以睇埋上就先決定走

原本我係380做左牛。 跌到369左右轉番熊。屌佢又變番牛。今次唔到390我都唔轉

今日返400ok??

今日落370ok？

420

屌 又唔係第一次輸
不要騰 輸晒本唔緊要，唔好輸左個信心

唔好高開低收

一齊嗌QQ QQ QQ

通常一開市都回一回
勸大家11點前好放

go go power ranger

咁多人想跌,大戶知道點做架啦

384 回到 382 第一浪走

381啦窩。可以走

正唔洗輸身家

跟住唯有睇定先再揀邊啦

今晚食熊掌定熊膽好

大股全綠

384回381 仲走？

皇者再臨 ，每日上$10，再試高位，十二個月連升。

逃生門已開,自己睇位走
唔好日日鬧買牛個D逃生門唔走
到你自己個時,你都會有掙扎

昨日啲極限牛就肥肥了~

禁唔諗啦

可唔可以回到370

一定收翻起380

睇下可唔可376 or 377呢d位走咋

夾嗰幾蚊想嚇走我？
食屎啦

平價熊

381已經係逃生門

378我都ok架啦

走，全綠，太大風險

追牛

看來我個800股 365都幾難入了

確定調整完成 目標420

381

入住恆牛對沖下先

係呀,姐係你比飛虎隊包圍
手上得把牛油刀
投降仲有返條命仔

即刻反手牛嗎

差啲唔識醒

開高三蚊姐

合理升幅可以接受

熊軍嘅朋友唔好硬頸呀

見到唔對路輸小小都要打呀

走左先諗啦，上面禁大阻力，傻的嗎

你唔驚左一巴右一巴？

今日唔似上400
應該389-391封今天的頂了

知道

等佢開睇下爆上定爆落先

自己諗啦
條路自己揀 輸都輸得心服口服

咁多巴打都講左牛熊而家唔岩玩
仲咁多人堅持要買

似陰上

騰訊太大隻啦

如果無大方向炒唔過

你一年做熊嘅時間唔會多過一個月

成班on9 競價都未完 嘈乜撚野逃生門

第一次買呀兩日

應該可以升到388

成日大呼小叫唔好玩牛熊

最多蝕番上星期追熊既利潤出黎同佢博

倒數了

揀定d平熊先

牛熊輸得少既當買個教訓啦
唔好再玩了

作死？

唔好做傻豬呀

成個市場咁多野買

有好多選擇睇唔岩道就買其他啦

成個賭場又唔係得一張賭台

企鵝熊掌 今晚都有得食

操作最忌心急亂黎
冷靜諗諗方向先

保住利潤先,呢次輸既,咪再調整下先囉!
唔冷靜輸更多

升 大戶有熊仔同qq 食
跌得牛食 你話點簡啦

捉唔到路就抽身出黎睇定d先啦

你隻熊比人殺到埋身咪平熊囉

開！

開市頭半個鐘唔好買賣住。

一開波就破左380 阻力位 直上390

熊掌好唔好味呀牛軍

唔講嘢住驚陣間被binc

我隻69060都算係奇蹟

395 回一回 下午沖400

又有青見入立入平熊

大奇蹟

走左

直上390屌

走左，輸四千

買熊的傻鳩

回啦🐻

升到仆街

咁你之前賺既,咪當平手囉

巴打們快追熊，通常我一放就轉燈！快手

仲有賺既，有隻升股入左皮幾
只係心痛

走咗

已走 好彩淨係一千多d

跌，跌你老母啊跌

呢句即係想升定想跌

大家都走左
可以落翻360啦1

啲恒熊係咪好鬼遠 ? 29200 ?

跟我一齊叫！

有訊心 可奪金！

輸少d無風險

屌你老母係賓賓

升呀屌你老味

我要返家鄉呀

升呀！！！！！！！！！

唔升夠500唔好停

反手入牛

反手入山林

跌緊啦窩

回番落去屌你老母

當我求吓你

我放咪跌

熊軍唔好咁on9再去追牛

錢輸左就輸左架啦

一陣反手輸重大獲

騰熊未走

等佢落返啲再走

好凍 熊軍係咪得返我一個

我係度呀

我都要返呀!!
屌你快啲升呀!!

熊未驚過

又輸3k

軟軟地..

買左4萬熊。唔跌到一半唔走

當上星期打個和 super

收到風，引牛，下晝又插過

熊軍已敗走 ，牛軍都唔好太貪

王者歸來
熊軍節節敗退
願光榮歸於我主
訊者得救 騰訊必勝

上呀

期指低水

擺到下午再決定

OK
ALL IN熊

大陸

低幾多先 ?

牛軍咁有氣勢點同你地鬥呀

Okay put期

特價熊 仲唔搶住入

決定扑暈自己唔睇

你老味上證又跌

有無咁撚廢呀大陸

新股三寶又跌

留意到長和無啦啦又跌1蚊
700升, 佢就跌,佢升 700跌

上呀吉利

其實無咩所謂反正佢都係383-384左右上下

佢升唔穿跌唔落咪睇下晏就返黎開咩囉

今日4點先係關鍵

thx noted

三點再開apps睇

用700mark指數

熊仔投降未

跌定升？

割肉離場 反去檢討兩日先再黎

返去諗下點解咁傻豬入熊

上呀
今日升唔到600點唔收貨

磨到386啦師兄

死撚左佢啦 無訊心既垃圾

蝕錢離場

輸哂上星期贏d 雞仔注

又有得笑

垃圾易鑫得返6蚊，好彩8個幾個時走晒

反手入左恆牛 總算平手
下次唔過夜

咁打囉

一日全紅一日全綠 真係得意

輸好多？直衝400啦喎

頭先即追即放隻大杆牛，回反啲氣

慶幸嘅係正股就到家鄉

陣酸味出晒黎

我set0.3走佢0.345同我走咗
我可唔可以打去屌佢老母

有膽色
自認無能力

斬手指唔再掂牛熊

我老實講熊仔唔洗驚，實回呀股王今日

雖然我都係推介牛熊唔掂，努力正股

可以啦

果個咪你囉

坐得唔舒服嘅熊軍就離場輸小小算啦

唔好硬頸跟大市走

利申騰熊走左半

反手牛回氣，0.29買再係0.31出左隻67795
唔玩住了
執返小小彩

今日硬過碌鐵喎

買動物蝕錢就預左架啦 唔係邊個返工

不了 股王無得分析 一升就無回頭

屌~ 去屙個屎先~

386 願光榮歸於我主

點解要講出黎

重有冇重熊巴打在場呀？

有訊心 可奪金 今晚熊掌送飯

389-391掂到就返去37x架啦

等開門玩埋今次熊咪算囉
389個位大到仆街，冇想像中咁易去400

但都係買正股啦大家

前兩日380入左好感動

直上，唔好向下望

正股驚西咩 訊者得救

376.8 真心想喊

等機會再入

有，睇埋11點先

呢位巴打心水清

玩正股先係散戶賺架

我都係度

溝熊

根本股王收皮就全部股收皮 無人想佢大跌
早排跌到360 全線紅到仆晒街

驚你11點未到就瀨屎

呢位年輕人唔錯呀
100 100溝
重要靚到咁鬼樣

收到風 下星期會上返$400
大芋會妹返一頭半個月引熊仔

過年之前會衝上$450殺熊+獲利

點解要睇到牛熊咁負面

牛熊只不過係睇升同睇跌嘅一種工具

睇升咪牛睇跌咪熊囉

搞到買牛熊好似十惡不赦咁

過年邊會450呀老友記

收到風 熊仔無撚用 拖唔到個市 直沖430 先回

屌那星班股神，分析撚死哂呀

11點有咩搞作 ？

真係投機少少, 散仔最多俾盡你做兩至三倍大股槓桿就好夠, 多過三倍既根本就好難控制, 真係有幾多人靠十幾倍至一百倍槓桿發到達, 雖則我真係見過, 但真係百分之一囉

死就未死嘅

不過一陣又要去牡丹樓去薯條食啦

你睇淡咪入熊囉

無人話過衍生工具廢
不過我比例上最多用1成身家玩
唔同你地all in

$430係偽阻力位 年尾一企穩$400 妹返一星期就會再衝過

今日有冇人大手入熊

牛

牛熊係澳門賭場
莊家太有錢
贏幾多佢實有一局可以一次返黎

正股就長命玩既

不過我老人家人大左無咁熊心掛

股王繼續帶領垃圾恆指高開

700 衝呀！！！

唔貪心，今日俾我執少少就好

願光榮歸於我主 騰訊

差唔多了

早幾日死咗一隻牛

29000叫爆區

你睇正股都唔係隻隻中啦

咁不如你教下我假如我大時代買左494同330應該點做好

教下細佬都好

387!!!

隔離隻2382會唔會升返10蚊上去

留意到2382回升5%
評級: 買入, 睇125

買錯咗個槓桿細 升到爆炸都唔郁咁

點好呀，咪乞米囉咪好呀
正股梗係唔會隻隻中啦，投資黎的嘛
牛熊係輸身家冇得返轉頭架

如果鐘意股票既玩下正股好開心架啦

啱聽，牛熊，一輸就無

講黎無用架 佢地班賭徒好撚短視
都唔明白投資既意義係乜 以為賭場咁玩

兩手雷蛇有排坐
如果用筆錢玩牛熊已經夠填返條數

不過我又唔夠膽

可能蝕哂咋

輸到得返1萬,我唔知有咩正股可以買啦

700 有機會上390

提提大家尋日JP果啲大行大手入700
淡友走啦

11:30 大家就可以見到大户 點造市

反手入牛 平手離場

都唔明白點解d傻仔玩qq 都豬錢

渣架

隊定夾？

股票唔贏買黎做咩

真係享受過程咩

咁我牛熊都係投資姐

只要你守好紀律幫自己set好止蝕止賺

我只不係刀仔鋸大樹姐

輸埋而家玩果d就斬手指唔掂動物

依隻撚屌 至少都擺3，5，7 年 上市咁耐 升的日數 1隻手數得哂

牛熊長玩最後會輸
正股最後有贏有輸

好過隻易鑫小小嘅

隻易鑫連一個上午都炒唔到就向下插

CLS

牛軍節節勝利啦喂

尼樣真，牛熊短炒易瀨野，長揸又蝕時間值

陣間熊，感覺上，贏少少好走
入熊

是撚旦啦
你個幾皮投資同人地幾百萬投資比 人唔笑狗都吠啦
窮撚咪要投機賭大d 10皮賺10皮
有錢撚當買100萬 10% 回報都已經10萬啦
講黎做乜春

我開始係到諗, 依到有幾多人玩動物
定係個個9吹, 個個都得正股

隊 呢三日都係咁

高位喇 係時候入熊
熊爆佢

牛熊長玩最後會輸
正股最後有贏有輸[/quote]

大把師奶玩正股輸到PK

我唔係話正股唔好但水能載舟 亦能覆舟

你可以好好利用一樣工具可以事半功倍

700 無力，上唔到了

熊

同人比黎做咩 3寶都係垃圾

熊軍會戰勝歸來!

早兩日落茶記食野啲呀叔係到大大屌

睇黎佢地都中左伏

睇人中伏真係好開心

跌得1蚊 驚西咩

370都唔買既人係乜心態

買騰訊都豬 不如死撚左佢算

真逃生門

真係回了
唔玩啦, 唔玩啦

未到388都應該唔會落架

其實係

如果我有個有錢老豆我洗日日晨咁早起身炒牛熊咩

日日屌女屌到三四點再訓到第二朝一兩點起身啦

香港真係好可悲 咩都拎黎炒

炒電話炒飛炒波鞋炒股票

早講了熊

真 · 究極 ·最後· 極 · 逃生門

叻豬

呢個post 好癲 升一兩點 回一兩點 已經推幾頁

因為牛熊

別人恐懼我貪婪
入熊好時機

跌1-2蚊 驚西咩 下午沖400 星期一先低開

大家返工無野做吹下水姐

反手回反dd真心正

手持3手正股 平均價295
唔會跌到咁低嘅

大芋又引人買熊

其實幾正 屌 返工真係日日都入呢個post 依家

輸咁少學人開POST

今日我輸左13萬啦..

今日食熊膽
D訊心即刻返曬嚟

咁又唔同 你一百萬你夠唔夠膽玩同止蝕先

你一百萬買一隻股都炸到幾蚊水位
你又要諗下點樣分散風險 唔會輸太多

有錢都真係幾煩惱架

回番兩蚊。已經有人叫終極逃生門

渣ga

100唔買 200唔買 300唔買 400唔買

玩qq 都輸錢 一定係社會垃圾
買完朴暈自己就可以數錢

逃生門已關

我隻極限牛快要升左一倍

雖然賺少少，但果種快感真係正股冇得比

屌，玩牛熊先好，你想食個升浪，用正股既3分1價錢可以玩到，輸晒都係3 分1 , 贏又一樣贏咁多，話買正股穩陣果d 乜撚野心態？ 一定升返上去架咩？ 咁邊個會輸錢？ 我真係諗唔通

400不是夢
各位手足扣好安全帶坐穩喇

點睇

輸到傻咗

只要訊

其實識得控制好個倉比率係無問題

我6成牛熊4成正股

6成牛熊又分做牛半熊半

我有個有錢朋友屋企老豆大陸有廠身家最少有十億

見到佢日日屌唔同女女日日去唔同地方旅行又揸BC又揸法拉利

我就覺得自己好可憐點解同人唔同名

條撚屌不學無術又樣衰

唉唉唉唉唉唉唉

窮撚咪要玩牛熊囉
我一百萬車落去幾毫炸上1蚊呀

過埋11點個細灣先再講啦

而家妹下妹下咁

又妹,跌就跌啦,睇320呀

有冇人好似我咁玩，買正股推價升牛證

你好呀馬雲先生

易鑫上市到依家-39.6%

雷蛇-26.37%

閱夜-11.94%

到底年底前邊隻會跑出跌最多

幾百萬都零水花喎 你幾多億車落去

一手一手咁推？

等多陣睇路再買
琴日攤攤腰

呢到究竟有幾多隱形富豪

笑左
正股會唔會打靶?

我決定買正股推高牛牛，大家唔洗多謝我

易鑫好難輸

同人唔同命,呢啲撚屌真係好多, I know your feeling

左手交右手

做市要報警

我每期會買六合彩推高個彩池

王生都黎埋
差李生未到

雷蛇,因為佢最無BACKUP

你估我唔撚想正正經經打份工去搵錢咩

個朋友中學就飛左去英國讀書

一返黎就幫老豆手一個月洗嘅錢可能多過我半年洗費

你點計先?高位回落定IPO?
閱文IPO 係55蚊,而家有79蚊喎

我係牛牛就咁拉區域統計就出左條數比我

我都唔知佢點計

是撚旦啦 我夠有幾個fd 係大陸上市集團主席既仔女啦
跟埋一齊玩囉 比黎做乜

今日易大手入正股咁喎~

不過正時成交額得 5x 億~

幾千萬都冇咩分別
除非你10幾億推落去

人比人比死人 不過同太有錢既玩真係會自卑

又一個馬老闆

眾安=存在感0

眾安撚屌 唔洗理

唉...所以無個有錢老豆
咪希望炒下股,炒下樓,買下鋪,開下廠,做下生意
做個有錢老豆囉
炒牛熊同炒股一樣,都係為錢姐,
炒牛熊可以唔去到到打靶位先剎停既

其實佢都係賺緊既,如果你係IPO計

Ipo計 都係得雷蛇同易陰唔生性

我地依啲窮撚買牛熊咪姐係啲人去買六合彩咁姐

點解你地要屌我地炒牛熊又去投注站屌啲呀姐買六合彩

呀姐去買六合彩咪衰過我地啲賭撚

窮撚要投機
有錢叫投資

你講左個問題出黎

窮係原罪

命運自己改寫 我屋企都算中產,但係老豆老母保守到不得了.我買股票都屌7我

賭馬果啲呢?賭波果啲呢?唔駛屌?

咁佢哋做定期?

老人家：放係銀行收息最安全

好似係

錯 你睇清楚個關係
窮撚想發達 要投機
有錢佬只要投資 就可以保本
安份守己既 就6-7成投資3-4成投機

熊軍今日又要落去牡丹樓執三手薯條食啦

如果你成日睇錯邊,炒來炒去可能都無佢做定期賺得多

69060已放
搵翻個平熊先

咁我係窮撚想發達係得投機依條路咋喎

咁我係窮撚買牛熊又有咩錯

左一巴 右一巴 無眼睇 屌大戶撚狗！

其實我都唔係旨意發達既 不過拎去做定期又真係太保守

一年有幾多厘息

追唔追到通漲

無問題實有人賭到幾千萬返黎 十萬個可能有一個既

你有20萬買咩鳩牛熊呀 就算買都唔好all in啦 炒下外匯好過

最蠢呢d..
有一百萬本金買藍籌
依家一日1%上落都一萬啦
定期

所以其實都係條路自己揀仆街唔好喊

我唔會屌鳩人地買正股 我都唔想人地笑我炒牛熊做on9仔

屌，含得撚

算啦 佢地仲有幾年都退休 廢事玩鳩老人家啦

隻熊止唔止蝕好

熊軍係邊？？

唔一定
最好買樓 買金 買收息 咁就無死

唔洗嘈

識炒既得$5000都應該炒

唔識就100億都做定期

利申今日發現自己唔識

啱啱升，仲以為會上多少少

做人唔好太貪心

無錯~
贏到錢咪啱 ,輸咗錢咪錯 ,成個世界都係咁
大時代中段,炒股屌7人哋打工
大時代完結,定期撚都好過炒股

我都交左好多學費

發覺自己唔啱玩真係要及早收手

熊軍咁頹嘅
牛軍韌力強好多

諗住等多10零分鐘

睇吓上面巴打講既11:30跌市會唔會出現

賺夠就要收手
好似qq 我都係覺得450 附近已經好虛

有冇熊軍等到起飛先走

今年黎講係
下年就唔係

您朝早比機會您都唔走
不如溝熊玩大佢

牛我屌哂你地

呢個要睇佢下年賺幾多
如果都係70% 增長 上一千不是夢

出口遠勝預期

放唔放熊好

反手放埋等機會

唉屌

等我買啲正股對沖隻熊先~

我走左熊啦，睇黎可以跌

走鬼呀

正股有無人前人cut loss

睇黎今日係上喎

熊軍？ 推緊入屠房
今晚熊掌送飯

執緊二三手薯條食

好彩啲姐姐唔阻止我執咋

如果唔係連薯條教無得食

用正股對沖牛熊第一次聽

如果係平時既我 以經今日收左手 但我以經輸左50000一定要繼續持有牛

今日大戶唔出手 天下太平啦

死守熊軍

重玩 上次唔係輸3萬7 咩 做乜又輸多1萬

早啲放啦
我唔會過夜

又升10蚊

快放熊

唔好留戀了

追熊

390 非阻力 食飯時間應該到395
下午可能跌少少去返385

早幾日輸左牛 360個陣放左

熊軍有冇嚇到瀨屎

尋日入左熊，臨收市都唔理放啦
隻肛交所放唔切，今朝都蝕住放

連登高手

我要贏返37000返黎我個本而家係13000 贏緊700幾蚊

389-391會回
高過呢個既熊仔唔洗怕wo

又輸一皮..
星期一買牛 佢跌到仆街
尋日轉買熊 而家又升到仆街

有無咁應

全身可以瀨出嚟既野都瀨撚哂啦

我而家d 350牛 升得好慢 就算上返420我都係贏返6300

你唔好咁爛賭啦

之前執返身彩今日都重唔怕死嘅

有錢同屋企人去下旅行算啦

輸左重玩
通常輸左牛熊就証明你唔適合玩

而且輸左想贏返之前條數 心態同我地已經好唔同
好易再輸落去
不過希望你賺返 填到條數就收手啦

正股買一百手

尋日你都話會落到365

牛熊唔知

見到啲option 縮緊Vol

兩邊都打左9折

之前有50000就去 而家得13000去台北都唔夠呀兄弟 我等回少少就入366既牛

佢唔係馬化騰都應該係馬雲

唔睇了，已走所有牛熊，total 輸少少

估唔到700咁硬正呀嘛想入個800都入唔到

下一個好消息係3月15派第四期業績 我唔等得咁耐啦

唉.......琴日個個都估今日跌就即刻勁升
果然係連燈仔

痴撚線

真係好爛賭

我建議你唔好過夜

好多不明朗因素

我一陣都會清倉過周末

開開心心飛兩日台灣

而且你本細左好多
13000 賺50000 要賺300%
50000 賺多30000 只要賺60%

你想贏 一係搵個靚位一注5 萬贏返黎
唔係用1萬磨5萬真係好難

恒熊騰熊已清 損手爛腳

早幾日買熊記彈到390
之後放咗買牛就插到36x
琴日買返熊就上返377

少年燈神

係，好撚狗
拿拿走左call 佢算

咁依家點買

其實你都係想輸晒既o者

果然係咁

燈神 今日牛定熊

連登d人 9up唔洗理

由佢啦
佢都唔聽人講既

有1手 388
落少少買多手食花生算

見過鬼都唔怕黑

佢唔輸獲勁嘅點會驚

我最大獲一日輸七皮野連飯都食唔落

我諗佢輸獲勁嘅就明白錢唔係咁易搵

咁升法43X買左既巴打都好快返屋企

你估唔到佢幾時到底,估底不如分段入

放哂應該橫

豬都錢冇飯開自然明

走左4分1注熊，係咪應該走埋佢

個市冇理由唔回到26000

其實恒牛熊真係不如直接買細期

走多一半啦

走剩三分一

按金貴，唔識止又係輸到趴街

如果我今個月回到本 我起碼休戰3 4個月

正宗9up 唔使本

如果再出tips有冇人信

我睇見大家買牛熊個本應該夠做按金
唔止蝕,牛熊輸到TOTAL LOSS

牛熊都炒唔掂真係唔好搞期指

期指係一個無底深淵

牛熊最多都係輸到打靶

期指可以輸身家

我信呀

睇下你勁定我勁

訊者得救
下午爆上395 之後回390 再儲力 星期一火箭

咁祝你贏啦唯有

你咁堅持我都唔好意思阻止你咁大決心

回一回好嗎 輸萬幾蚊好傷

依家金價都跌緊
樓市97 03都爆過啦
想冇風險放落夾萬啦

我覺得佢又唔會直上既,佢會上番5,6蚊又回番2,3蚊咁既

你想回本就拎多5萬 一野炸落去騰訊度
咁就回到本 1萬點磨上5萬

387鑽石底
再唔走就390喇

大戶出手未

你期指按金唔夠40%會有人幫你斬既, 玩得細期都係一張張既啫, 大時代一日都係二千點, 都係兩皮野啫, 未至於輸身家

前兩日366果陣
molamola
妖股
a5和牛大餐
而家連升兩日
熊軍賴曬屎

屌你老母AC又輸波

拎咁撚多錢去買人搞撚到咁

比卡卡以前係到一定屌到班撚屌落地下

390 唔係阻力 一穿就上到
之後會儲氣 下星期一望400

雙重打擊

算啦樓主，唔好同佢地傾計啦，無啦啦自己投資d 乜都要俾屌，真係好on9
自己贏輸自己開心算，唔洗解釋俾呢d 人聽啦，等陣你買樓佢都話你on9 架啦

咁易磨到我俾多一萬你幫我碌啦, PROFIT我六你四

巴打 下次落完注上嚟關照下大家

啱~ 同埋自己做決定, 輸咗唔好瀨人唔好怨

斬了

食正個升跌浪

班撚屌真係好撚on9

自從佢季初輸左比拉素我決定左一蚊不買AC

廢撚到

輸左唔好賴政府

you are not alone

當交下學費

大家都係講下笑姐

唔講邊有得笑呀

我食左成個騰訊平保升浪

依兩日輸返10-15%出去姐都ok啦

埋單都好過好多人返一年工

本意大家討論下股票前景，你老母d on9 仔屌人玩乜野😂😂
跟住睇住樓主仲要俾人屌，究竟屌人既人係咩心態
輸到忽左？

今日個個都話升, 我識點買了

而家係升緊wo

買升囉

就係買升

雜總在下一局很大的棋都給你看穿了

佢洗咁多錢買二線球員有咩用

笑撚死我，不如叫700動物區啦，無玩正股，不過擺底碌勁好喎，唔係輸咗賴皮

人擴軍佢擴軍

佢擴到咁撚柒

利申卡卡粉絲

正股我都有買....坐緊艇

700 正股入得未

入得 會升到500

朝早就升咁多 穩唔穩陣架

有無咁黑....
入牛就跌,入熊就升
永遠賺粒糖,蝕間廠

坐定定無事，乖吓

有得食加大了

正股唔怕坐 幾時都入得啦

你入乜前單聲，謝謝

等陣食完飯再升

都係個句 正股入驚西咩
宜家算低位 下星期上400
430 未必穩 但宜家都有40 蚊水 賺硬

10蚊升幅差唔多到頂 如果破390 就一路上了
入幾手熊食下格仔先

早幾年利記, 熱刺, 國米 同今季拖肥都係咁panic buy 二線球員頭兩季都係仆直

係我都明我以前5萬做本 一個上午就贏 4000 而家13000都係贏1300 同一個10%本多就贏好多

一線果啲比人搶到貴曬

一個屁馬要20億 痴撚線識飛架咩

雲爺爺又贏

巴打我想知喎

我$400買，$439冇走
而家跌返哂
其實上得返$439嗎？

下年9估一定得

早排日日狂跌果陣啲正股驚閪咩鬼影都冇隻
而家一升就多到洗版

除非唔得

如果開戰哩啲冇得講

咩APP

富途牛牛

咁貪，抵輸

唔得
輸少少走左佢

正股驚西咩 上500 都重得

下午個勢上唔上到390呢
係388都妹左幾耐下

我都好黑
393入
見跌到咁368走左
之後呢兩日一支箭咁翻到家鄉
speechless

200 就有

睇下3月個業績點
OK既應該又會上番

呢隻牛係現時貼貨最近 槓悍最大既牛 賺一定賺到笑

開戰就咩股都跌
你唔係PUT,唔買熊都一定輸錢

69190我都心郁郁想轉哂去但風險好大

個日有人講個話搏一搏個時我見先係1.05
我都想有入番少少

其實如果開戰冇人接貨跌唔跌得落

有沒傻仔買左熊

利申：得正股

700業績好似次次係預期上限

其實好好奇手機遊戲收入可以點audit,可唔可信

開戰全市大跌 無人接熊 你估放唔放得出啊啦

總有人搏既
但有時話開戰,講完唔係打
或者個D打法唔會死人(只係講咩制裁,唔比人D人來,凍結晒你D資金咁)
咁可能幾日又會升番

輪商佢一定要開價

街無人接唔緊要輪商佢一定要開價

老散應該得既
大戶既話
香港依家指數股有跌停市
再加上下年實名制

可以開閪價/好慢先開/開一秒收盤⋯⋯⋯

坐緊700點

全世界都要拎現金 金銀係手
股市呢d 廢紙 直接拋撚開

唔係去拎食物咩

兩條友扮傻架咋 點會開戰

其實係

打下嘴炮金仔繼續做佢土皇帝

侵侵繼續玩佢嘅王國的興起

上個post有個巴打貼張圖 380有幾多人排隊
有什麼冇條link?

屌係喎 拎午餐肉屌西

3月前炒業績我覺得可以 大前提佢唔撚你

你真係唔識架喎

今日全綠,
我都係走熊先

1點開市企穩388即入牛

有冇link呀巴打

其實唔洗咁認真
成交前係可以任改

每個人心中都有個價
你做足功課研究 就唔會離真實價差太遠
之後就唔好驚 唔好俾佢幾蚊嚇走 去到目標價先走

除非你玩即日鮮

389同389.8 沽盤比較大 加埋200k股 買盤就少

加埋係270k股先岩

係邊睇巴打

390果時咪買熊囉，咁簡單

永輝停牌

串流報價 證卷ac有

全部收皮

最好385收市 星期一再升少少

今日資金流好勁,唔通又爆上430?

到時候會上$500 大家都唔會覺得貴

好多ibank買盤

真心 395 收市 下星期上400 之後就平一段日子

e 個乜 app ?

395冇可能啦今日
我打算389放住1000股先

成日都問咩apps

富途囉
講左幾十次

日經

對唔住大佬，小追post, btw e 期騰訊都就我搵左10k ,老散表示好開心

388 放啦 都彈$10
700 太多人重貨

同上面咁上下諗法
回多少少就牛皮過年

又破頂

真係到389！

熊仔蝕六千離場
好在仲有幾手正股

400 呀今日

股王黎 所有技術分析對佢無效

一野掃晒

係咪上年劇本咁
質低收貨，下年先再爆？

我估395 收市 儲一儲氣 下星期上400
大約410-420 磨一段日子

沽左1000股了489.2

淨低1300博410，唔得就37幾再戰啦

清倉唔玩了

個市好唔明朗

牛熊都唔好揸咁多啦

走晒熊，好痛

*389.2

等睇day high 收
希望唔會失望

未穿400 之前都好明朗係綠色

幾錢入熊？

Call!!

最後果注輸左10%左右啦

屌你老味果日唔殺我365.8 牛, 依家已經嬴番晒

仲要入熊輸多D

下午獲少少利
再入定熊仔先

有訊心今日上395 下星期上400

390 完全唔係阻力

返家鄉gogogo

呢位師兄點呀 吹足幾個留言395

升啊升啊升啊

睇下準唔準

熊軍唔好硬頸啦

今日轉勢

順勢而行呀 死揸無好處

冇可能架
389-391實回架

俾人左一巴右一巴

股王一轉左勢 去到跌個位430 之前都係0阻力

比你回番388,你又有賺咩

390 話穿就穿

Gogogo

低位彈左廿蚊

應該全世界都當見左底撈貨

396收 勁假上400

好彩今朝同熊仔bye bye左

要令熊軍絕望

咁390買都係平，當你見過4百幾

430前0阻力

係

股王真係唔好同佢鬥

琴日收市最後一分鐘

破391呀

390真係無阻力

唔好再上啦

話撚左你地 不過400 可能要下星期

個一半早沽左呀
Dum老人家春呀

上啊 殺熊仔

咁唔走住
之前諗住去到$350溝
去唔到而家就由佢擺係度

吸取左尋日教訓，個勢升緊就真係好拿拿聲放

395熊仔再見

我 迷失在 這場 騰訊遊戲

股王係不可理喻 要懂得放手

重未走
你地又識話牛個d 唔認輸

我個1300股唔通真係要430$先放？

引牛 一定係引牛

睇黎40$水位 都係避唔撚到 熊熊

唔等錢洗可以放耐一陣 睇佢穿唔穿到430 先走都未遲

你唔急既實見番個位

唔好俾熊仔走

嚇我唔到嘅

12點放左牛證，估佢唔到食完飯升咁勁

61735

第一隻熊係邊 描準未

炒股王可以幫你短時間內參透咩叫
一念天堂一念地獄

勝過你面壁禪修十年

今朝望到依家先敢買

賺左就算
狂升可能又回幾蚊，無謂又追

15 分鐘執1500

買咩，牛呀

係啊 賺少少幫補琴日

高位喇 入熊啦

等緊入最後直路

夾撚死淡淡

我而家都係咁既心態

早兩日講到跌穿350 連燈仔好波

搖撚準備

395準備

唔好亂up啦
等開什甚玩笑入咗牛先會回吐夾死佢

但係條線明明391封一陣頂架

又話會去到$260嘅！

390係已經好硬

成日計錯數咩呢排

喂屌,陽痿咁既

咁咪好
想升就係度不斷講跌

390 已成為新既鑽石能量底

驚佢搖搖地喎...
牛食唔食糊好

應該係頭先樓上位巴打入咗正股推自己隻牛跑

依個po好多新手真係會聽你講

唔好玩鳩人地啦

今日開熊要極限操作先得

上證升到啪啪聲,大媽入面入場

希望佢地唔好玩9我地啦

395 收 400 未必夠力
睇下星期1-2 穿400

阿爺又黎滅世重生

qq 涉足埋零售
做支那 amazon

何必硬淡

其實係要上得返$400先係升

你正聚腳於「新手學費上路區」

恒指就睇有啲回既樣
但700真係唔識睇,佢一時鬼上身,一時神功護體

要有訊心,大媽之前係比大戶玩9佢地

長期都百鬼纏身

好撚驚喎 成交又縮

無得睇 隻股太大到 除非所有大戶合謀做市 唔係 一出現左傾斜 就雪球式升或跌

前幾日又話會跌穿350
今日又話下星期會破400

390鑽石底

鬥得好勁390仲未扯落黎既

望395 收市
下星期沖400

有冇人諗住而家入熊

連燈仔

真係攻咗幾次,一格都唔穿

扯大攬

上證升咗 0.5% 咋喎

次次一講

做淡股王，同逆天而行有咩區別？

唉 早2日斬早左一半700，仲sad過輸錢

我有少少懷疑班散戶一齊發功，望緊佢新年前升

無可能 宜家股王食左春藥 無可能會跌

信連登仔真係死得
利申：死左

扯緊落去？

扣定安全帶

同賣自住樓無乜分別

連登仔不嬲鍾意buy high sell low

呀伯唔識玩
今日升到396$放埋1300股
然後唔插返入唔到玩中國人壽算

停咗

熊定先
禮拜一再插過

買QQ之前都未試過玩咁chok既blue chips

今日個市好強唔好做熊

股皇

連登9up唔洗本
最緊要信自己

牛軍唔好放過夜啊

到430 之前無可能會跌

師兄弟返哂黎喇

熊證重貨區415

股王430 前0阻力

明明你昨天咁睇好，話中國唔會俾佢衰
冇啦啦今曰放既

PVC期貨大升,點解讀?

我信自己佢會跌返37幾架今日
但股皇搞到人好信唔過自己

佢話插落365 tim

洗唔洗吹咁恆

覺得今個月430有難度

好Chok 好驚呀

因為升得急左少少呀股王
琴日夠打算365日，都入唔到既

真正鳩up唔洗本

倉又唔貼又彈出彈入

真係上連登勿認真

股皇一snowball升就停唔到

跌番少少都震曬

我幾廿歲人都未見過一隻大股股咁唔跟線走既

一日＄10上樂

隻野都唔係第一日咁啦

鬥得好勁

股王任何分析都無用
技術分析 只係適用於低價股

同尋日一樣
硬到

【實戰理論】北水緊拙 小心大媽股（沈振盈）（DEC 08）

技術走勢而言，恆指昨日的反彈，仍受制於28500點阻力。

即日穿

好難玩呀
我396放埋淨低個d停一排先

不要騰 只要訊 ok?

快啲穿390啦

要棄暗投明轉支持牛軍了

但唔係騰牛

去做保平牛軍

有人一齊去投身平牛軍

投降啦 唔玩啦

定啦 熊軍
要有信心呀

入注小熊 有冇介紹

咁大隻股日日幾十蚊上落

又黎

放過人地啦巴打

3.x % 咋喎

其實你係咪買咗好大

雖然我係正股股
但熊仔真係有少少機wo
當然走到唔好再玩牛熊啦

你咁快就背棄熊軍

我都正想咁做,但係等一等靚價先

但佢啲牛升緊60-70%好多架啦

因為全部都超高槓桿

熊軍返去抖啦

您地今朝叫佢睇定d已經水左人地一次啦

輸錢好慘嫁，熊既就走啦
真心覺得熊既
咪等佢再平d先買囉

似係頂, 但大落又微少少

我搵錢姐

企死一邊無運行

唔好再推新手去死啦

第26回，大戶撚狗區2

無可能會跌 個升勢一成 無任何人可以做阻力壓低價

開5萬張期指要幾錢？

唉
呢排淨係沽貨
入貨位次次計錯哂
我都唔知幾時可以再入

俾你班友估到佢仲係股王

求下金仔開炮

平保真係好強勢

佢同騰訊真係唔好亂做熊

輸死無命賠

5萬張

繼續做熊軍啦,殺左2千點,呢個小型反彈黎架咋,仲有得跌

係咪有班人一路唱好。一路沽蟹貨

有無睇大時代

佢沽親都5萬張

差唔多十皮一張
自己計

屌你咁仆街一定要公諸於世

26回po名改咩好

1張好似2萬幾十幾億到 好似係

我有貼出黎
你自己揾返

12月未平總-162397

春藥勃到430

回啦？
回先先啱架
唔回唔識玩呀

大戶撚狗區

大戶撚狗區2
撚熊

騰訊（700）有訊心 無阻力區 第26回

直升400呀笨

同埋我有正股，唔係齋玩牛熊

1001

HOLD